美國司法部據報與孟晚舟商討 以認罪換取返回中國！

拜登未登天子位
就部署放生支共

下，呢條支那賤婦應該要交叉截肢，再挖除雙眼，就咁放虎歸山唔可以囉

反共唔係兩黨共識咩?

//即是在孟晚舟承認指控及表現合作的情況下，檢控官將同意延遲檢控並最終撤控。//

吓？認罪反而可以放人？

一認咗罪咪名正言順可以對華萎「嚴正執法」囉
舟舟為咗党同国家嘅利益寧願坐十幾廿碌都千祈唔好認罪啊

認左罪即係可能會釣更大條魚，呢的按正常諗應該唔會死錯人既

認罪咪要即時坐監

同死黑警黑面白面玩法一樣

氹啲𡃁仔傻豬認罪

依家信DOJ 俾人滲透咗未？

認左罪仲敢唔敢返中國

喔，咁樣就好玩囉

係而家既美國司法部長決定

(拜登上台, 多數換人)

就自己嘅無知致歉

即係共和黨都奶共了

俾我就死都唔認俾美國佬監視好過，返咗去佢哋實當咗妳爆曬料嘅condom，仲慘過係美國坐監

唔駛

呢單野係WSJ首先報導, 可能係fake news都唔定.

識玩，認罪即係篤中共灰，唔認就自己坐監

01
根據有關協議，孟晚舟需要承認部份控罪，但如果她表現合作，檢察官將有機會同意延期起訴，甚至於稍後時間撤銷控罪。

孟晚舟目前反對建議，堅稱自己並沒有做錯。

延期起訴協議不但容許孟晚舟回到中國，並有機會緩和中加關係。知情人士認為，協議有助為中國釋放兩名加拿大人鋪路。

人重喺膠拿大

佢認咗罪嘅話就算敗登下個月上台都無得扮盲唔「處理」華萎啦

我就唔信有分別
最多咪打下華萎手板, 都過左海,理撚得你

當年韓戰啲戰俘，返到去受咩對待
「二五仔，苟且偷生！」

晚晚舟呢啲，返去嘅話下場一定慘
因為人哋唔知你爆咗幾多料

認罪既話中共無晒面子架喎

人事唔係要過參議院？

揀認罪仲慘
考驗對中共忠誠度

佢會想返去？唔信

認罪係要你交出其他重要猛料
掉佢入監獄但乜野情報都攞唔到有咩用

個DEAL唔會成功到, 要芝麻人認錯係無可能的事, 你幾時見芝麻人做錯事識認衰, 永遠都係人地錯, 自己無錯

放返去做民族英雄

住緊自己豪宅喎
兩個加拿大比中共捉要坐監

爆晒料 個人冇利用價值

好事黎，老尾無謂養多條支蝦係到，放佢返去佢仲生不如死

所有支蟲返鬼國啦

你拿拿聲認左佢先
我搞埋D手續就放你返去架喇

打隻老鼠有撚用咩, 佢地主要係想打背後隻大老虎.
同埋佢認罪返中國都唔會有好日子過

慢慢周心諗我留係加拿大好過

慢慢周話不如釋放去美國好過

認罪撤控咩玩法？警司警戒？

而家特朗普執政喎

即係好似污點證人咁

認咗嘅話，所有佢代華為簽嘅合約同得益，全部變晒proceeds of crime, 即係美國可以全部充公

返去你估佢仲有命？

返囉

要親自送埋佢落機㖭

享受一下「勝利回歸」的一剎那之後好快就患上抑鬱症㗎啦

話你知
放咗佢返大陸，大陸一定會整死佢再老屈你整死佢

返去佢仲驚

兩黨係民主黨同共產黨

認左罪返中國咪命都冇

識玩
就睇下佢會唔會返囉

反共係反共和黨

wsj 撐trump 都係fake news?

早過佳仔走

認罪？呢個女人為咗自己，終於都做出喪權辱國嘅事。啱啦，番去祖國接受陽光司法嘅審判，或者選擇嚟香港都得，國安法一定還佢公道。

認完即係交證據 到時佢仲敢番支那咩

再講就算佢真係冇交 支那政府會信佢冇交咩

侵儍左定係fake news
如果係真 對侵好失望

佢嘅利用價值都差不多用完

太子女而家都唔肯返支那啦 返到去容不易渣都冇得淨

屌你老美

認罪

如果晚晚周放到返支那，我相信佢一定係提供左屎為一d不可告人既機密信息比美帝，肯撚定就犯左國安法，好似條賓周係有香港身份證嫁啊

認罪，交晒華為罪證出黎的話
咪放左佢囉，加拿大又唔使咁難做

已經唔係當年
華為一早就制裁到得返半條人命
以現在的美中關係，孟晚舟已經不再重要

7

WSJ喎
華盛頓日報喎

認咗罪，就可以將成間華為放入SDN

簡單直接，大家好做，全世界都唔駛傾ban定唔ban

明未？

協議認罪換取輕判唔出奇,美國一向都有.

Wall Street Journal

其實你估佢番去大陸好受咩
究竟點解美帝要放呢隻老虎番去
大陸會點諗佢 仲信唔信佢
中共對呢啲唔信任既有錢佬會做啲乜
慢慢周下場又係點？

孟晚舟

你望下馬雲而家點

咁先好玩
孟晚舟本身已經係condom
要孟晚舟坐監本身就無乜大作用
佢認罪反而可以明正言順打華為
呢招先高

反侵先係

如果真係為換人質，反而令支那覺得人質外交成功

華爾街日報呀

侵無可能無條件放佢

唯一可能就係透過佢認罪得到嘅利益多過拉佢坐

事實佢出唔出返嚟對華為都唔大影響，美國已經全方位搞緊華為

當然，如果係拜燈就另作別論

唔係下話？認罪就算？
唔賠返廿億給匯豐+百億給美國人
死賊婆咪洗旨意走得甩

都可以係遞解出境
之前嗰d當坐咗

不過梗係為咗情報，例如駐美解放軍嘅數目....

黃之鋒，周庭都認咗罪，毒娥係都要釘死佢哋

孟晚舟根本唔想返支那，睇佢個款罷明預左移民，今次一認罪應該唔洗旨意移民去西方任何國家

但啲部門未必肯聽佢支笛，好似 FBI CIA 之類根本當總統透明 ....

全家都係加國人，入咗籍N世囉！ 唔係點可以入到境吖？

認左罪，佢可唔可以安全番中國都成問題

晚晚舟會想返去先算

轉左做美國間諜

據報

咁咪即係要認罪同爆哂料出黎

坐完咪返去囉
無衝突

係侵政權決定架

睇來侵已經搵定後路 落台後同中國做生意搵錢

認罪啦

不過我唔信佢肯認罪，佢認罪反到大陸就算真係無講其他野都會變左莫須有。如果我係晚晚周我寧願係美國坐監做烈士。

Deal 嚟，你承罪可能substantiate到另一個entity 有罪 bigger fish to fry

但佢用特區護照入加拿大

唔清楚佢當日被捕用乜證入境，但佢有楓葉咭係千真萬確嘅！

孟晚舟目前反對建議，堅稱自己並沒有做錯。

點會認罪
唔認仲有機會打甩
認咗返到支那死硬

自己睇新聞啦p牌仔 唔清楚

五毛唔知咩係楓葉咭, 我唔會怪佢哋無知
新聞邊有我咁清楚啫，佢張咭已經被發晒上網
『楓葉咭』只係俗稱，以前叫做Citizenship Card
孟晚舟住溫哥華，依家應該叫做B C Services Card

邏輯問題

番到大陸咪又要坐監

咁拜登當選有咩好怕？
美國各部門都唔聽拜登支笛
繼續對中強硬

Citizenship card唔係唱完歌做加拿大人 比你個張咩？ 慢慢周衣張係永久居民卡，有衣張野係未唱歌 同仲未可以攞Canadian passport